\begin{song}[remember-chords]{title={Vrn' se k men'}, band={Big Foot Mama}}

\begin{kitica}
Fis            D               Fis  D A \\
Zame si bla klas na oblišju boga \\
Fis            D               Fis  D A \\
Edin'ga, ki jemlje, edin'ga, ki da
\end{kitica}

\begin{kitica}
Fis            D               Fis  D A \\
Jaz pa sem bil tvoj dušni pastir \\
Fis            D               Fis  D A \\
Kovaš idealov za v okvir
\end{kitica}

\begin{kitica}
Znal sem ti polizat prah iz oši \\
S cvetjem posipat vlašne dlani \\
Ampak sadeš z drevesa vzel sem si sam \\
   Cm \\
No, zdej pa mam! \\
chorus: \\
A \\
DEJ, VRN' SE K MEN' \\
Fis \\
NEJ TI NE BO VSEEN' \\
D                           A \\
KER BI šE KDAJ OBLEKU TVOJO SRAJCO \\
E \\
IN BIL POTEšEN
\end{kitica}

\end{song}
